女子尖沙嘴遇南亞賊 被搶手機約值4000元

【星島日報報道】尖沙嘴發生搶劫案！事發凌晨2時許，一名35歲女子途經尖沙嘴河內道18號對開時，被一名南亞裔男子搶去一部約值4,000元手機，賊人得手後逃去無蹤。警員接報到場，在附近兜截但並無發現。案件暫列作搶劫，交油尖警區刑事調查隊第四隊跟進，暫未有人被捕。

啡皮賊

蝻

勞

( Show Blocked User - 鹿野浩翔 )

ust蝻召喚出黎含撚